唔好漏左城大 開始疏散緊職員同學生

隨時會進攻

PUSH

屌佢老母想攻入大學殺班大學生食屎啦 通報全世界叫所有人撒資，恒指以後停市